四點鐘謝SIR 連武器示範都有啦

幾時表演埋心口碎大石呀?
毅進仔 $100